男醫狂舔女病患乳留體液 法院「她在幻想」判無罪

男醫手術後趁女患者還沒恢復麻醉，伸蛇狂舔女患者乳房還留下大量唾液，經DNA鑑定確認是男醫，但法院認為證據不夠充足，認為是女病患發生幻覺，判決男醫無罪。
據《TOKYO MX NEWS》報導，於東京足立區柳原病院工作的43歲男乳腺外科醫師，在2016年5月時，對全身麻醉的30多歲女OL舔胸遭到逮捕，之後以準強制猥褻罪被起訴，男醫被逮後否認犯行主張無罪。在今年2月20日東京地方法院上，審判長大川隆男認為，「女病患麻醉後可能陷入幻覺狀態」，認為檢察官即使在女性胸部上驗出男醫的DNA，證據力也不夠，判男醫無罪。
判決中雖認定其為被告的DNA，卻也指出「不能排除」是在術前討論時唾液飛濺，或是在觸診時接觸到汗液的可能性。判決後，男醫跟辯護律師招開記者會，表示「審判長在庭上強烈批判，『科學搜查研究所的鑑定相當草率』所以這次的無罪判決沒有需要質疑的地方。
而女病患跟律師表示，準備提出上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

估錯地方

諗起呂布齒黑個故事

咁樣會好小小

董卓宴請呂布李儒等心腹，貂蟬作陪。

卓欲試諸人忠誠，命蟬塗黑雙乳。

席間燭忽滅，燭復明後，人手皆黑，獨布手淨。

卓遂賞布，布笑，露黑齒。

傻鳩，咁濕碎點會係

多年後睇返
都係高汁

咁樣試d手下都幾聰明，對董卓改觀了

Seed?

戴口罩點噴到口水落去
同埋汗有DNA架咩?

屌你用口唔用手

lm

「審判長在庭上強烈批判，『科學搜查研究所的鑑定相當草率』

會唔會係份報告淨係寫乳房上有被告DNA 又無講範圍有幾大，量有幾多，所以辯方捉住依個point 黎講呀？

日本唔係99.9%架咩

j住先

個反駁理由又有pt 既，有合理疑點

想做麻醉師

一定係古美門打甩既

99.9%都無事

你都幾聰明
咁都可以對董卓改觀

奶呀奶呀

真係似古美門啲劇情

崇日撚崇日並唔係無原因

留

日本醫療方面好撚黑暗 好似係
原因係醫生太少

好似係楚國唐x

?

浜崎真緒

伸蛇狂舔

日本打甩刑事咁罕有

thx bro

觸診睇胸唔使手套

樓上bye鳩bye

自膠
睇錯左病房